Dllm 喺水入面都食電子煙

俾我見佢一獲打一獲 仲要吹煙圈

好可愛

好聰明

食煙唔健康

有煙癮

Cute af

搞笑